屌你老母，又突然停一停電

樓下唔知咩嘢幾樣嘢(車？)係咁響警報聲搞到恐怖片
但停電都關車事？